呢啲身材真係世界級

最後講翻句: 星期日見！

放鬆下聽日發夢先有力衝

呃鳩我！！

有冇人覺得個笑容仲正

國難當前仲打飛機！！！！！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

對唔住

自己條j自己打
自己香港自己救

條女好撚正

正評無伏

打完丁好訓翻個令覺啦